# TABLA DE DATOS #

Despliegue de una consulta de una tabla de una BD Postgres, PHP y Js. Esta tabla de datos se muestra con scroll vertical para garantizar buena visibilidad de los datos.
Se incluye query para generar la BD a modo de referencia. 

### Tecnologias utilizadas ###

* PHP
* Postgres SQL
* Js (JQuery)

###  ( ͡° ͜ʖ ͡°) ###

* ( ͡° ͜ʖ ͡°)
* ( ͡° ͜ʖ ͡°)
* ( ͡°( ͡° ͜ʖ( ͡° ͜ʖ ͡°)ʖ ͡°) ͡°)
* ( ͡° ͜ʖ ͡°)